請香港手足不用花費資源特意替蔡英文助選

台仔建議香港手足們
只要你們持續抗爭，堅持抗爭，不斷向台灣人揭露一國兩制的騙局，就是最好的助選方式

香港的現狀，台灣人都看在眼裡
就是因為有你們揭穿了一國兩制這大話，現在連長期奶共的KMT都必須公開反對一國兩制
所以香港手足真心不需要額外花費寶貴的資源去做其他的事
請你們把所有資源都集中在抗爭上，這樣無論是對香港或是對台灣都是最好的

光復香港，時代革命
五大訴求，毋忘初心

台灣朋友

台灣手足，我一月中再去黎懲罰你地

同埋就算搞
支持一齊抗共
好過開名支持英文

沒差啦 就一個集會 不會消耗太多資源

ptt點睇

香港人，反抗

邊個台灣手足建議？
我又覺得搞一個活動幫蔡無問題WOR

搞咩都好，反正共產黨愈唔開心我愈開心

小小心意啦，蔡總統多次發言撐港人，投桃報李，應該的

唔係唔信你係台灣手足，但係點解你會識講廣東話？（起底就可以見到有d post係用廣東話）

多謝你 但你為何會搞錯五大訴求缺一不可？ 還是你想洗腦令人忘記？

準備去 有咩值得懲罰？

台灣人就不能學點廣東話嗎
我在網路上也有認識的香港足球友

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

確實
許多香港朋友在YouTube、Twitter或Facebook留言就夠ㄌㄜ˙

台灣是堅定盟友，請香港朋友對準政權抗爭

歡迎你用注音符號回復台灣人

ㄅㄆㄇㄈ

台港抗共就已經夠

千其唔好

我愛台灣